老老實實 魚、仁、生「新三大」真係被嚴重低估

得罪講句有幾多連登仔入到舊三大，三大以外個d城大、浸大之流真係搵命搏，又霖樓又慶爆 ，不如讀「魚、仁、生」新三大好過

係咪覺得自己好好笑?

又幾好笑

真係幾好笑

咁惡

無知一問，咩係生？

2/10
2分都係可憐分

恒生！！

諗左兩分鐘，比下面

就係咁先比多一分你

負皮 上一頁

魚係邊間

鯨魚

king fish u

Dllm
唔爭氣笑左

魚仁生
魚仁生
魚仁生

underrated joke

咁理大、嶺大、教大呢？

笑左 thanks

2/10 一分俾大家 另外嗰一分係我自己的

咩叫慶爆？

仁=能仁

𨳒你老母你係咪覺得好撚好笑呀撚樣

成撚日喺度串恆大 你讀撚到咩失敗者

返去你老母塊臭屄到慢慢笑 咪撚出嚟柒啦撚樣

咁惡jm9